% Configuración básica, no editar.
\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, spanish]{babel}
\usepackage{xcolor,graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{hyperref}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\graphicspath{ {imagenes/} }
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
}

% Fonts usadas
\usepackage{libertine}

% Datos importantes, editar.
\title{Memoria práctica DWEC}
\author{Alberto Caro Gallego}
\date{\today}
\rhead{Alberto Caro Gallego}
\lhead{Desarrollo Web en Entorno Cliente}
\rfoot{Página \thepage \hspace{1pt} de \pageref*{LastPage}}

% Portada y índice
\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{figure}
        \centering
            \includegraphics[scale=0.3]{imagenes/logoies.png} 
        \end{figure}
        \maketitle
        \thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\pagebreak
% Comienzo del documento
\section{Agenda}
Para la realización de la agenda he usado el framework CSS
\href{https://bulma.io/}{Bulma} 
junto con iconos de 
\href{http://fontawesome.io/}{FontAwesome 4}.

La agenda tiene implementada una búsqueda que permite realizar 
búsquedas por nombre, apellidos, teléfono y fecha de nacimiento.
En el caso de la fecha de nacimiento, busca la fecha exacta.
En el resto de casos, la búsqueda se realiza mediante expresión
regular.

En caso de error, la agenda mostrará un error en forma de 
modal o un error junto al campo concreto.

Al darle a nuevo, el botón se cambiará por el botón de cancelar
y agregará una nueva entrada al final, pero no se agregará hasta
que se pulse guardar.

En caso de que nos encontremos sobre el registro 0 y se pulse 
borrar, no ocurrirá nada.

El input de entrada únicamente admite números que valgan 0 o mayor.

\section{Calculadora}
La primera fila de funciones (MC, MR\dots{}) no funcionan.

En caso de que el numero mostrado tenga decimales, si 
se pulsa sobre borrar uno (←) y no quedan decimales, 
se borrará la coma.

Dentro del script de la calculadora 
(resources/js/calculadora.js)
existe una constante que nos permite seleccionar hasta cuantos
decimales redondear (por defecto 3).

En caso de que solo haya escrito un operando, si se presiona 
sobre CE eliminará todo el contenido. Pero si existen 2 operandos,
eliminará el segundo operando, dejando solo el primer operando
y el operador.

El operador 1/x y la raíz cuadrada se realizaran sobre el ultimo operando disponible.

El operador inverso (±) se ejecutará sobre el ultimo operando escrito,
con la excepción de que el operador sea un signo más o menos, en cuyo caso
se cambiará el operador.

El operador de porcentaje solo funciona en caso de que se 
estén multiplicando. En todos los demás casos generará un error.

\section{Navegación}
Para la navegación, se ha usado el framework CSS
\href{https://bulma.io/}{Bulma} junto con iconos de 
\href{http://fontawesome.io/}{FontAwesome 4}.

Se ha aplicado efectos animados gracias a la librería
\href{https://daneden.github.io/animate.css/}{Animate.css}
y \href{https://jquery.com/}{jQuery}.
\end{document}